0005月底前33蚊係咪無難度

今日上番40啦喎

38蚊 入咗兩萬股

rich

低過35再撈

放咗未

點會咁快放

39入一野玩下

屌，成日比啲股評人唱淡，姓沈個個仲話37蚊都要放

佢話兩年前已經同大家講唔好渣銀行股

低息環境揸銀行股係傻

$41-42好走

貪息輸價
你去FB搵下佢嗰苦主大聯盟就知道呢間野
製造左d meh出黎

不嬲等用股收息都係on9
係香港人玩慣大貓

要冇風險不如買bond
成班友on99

其實貪息輸價係冇問題
你一日未drop to zero，其實十幾年後就會回本。不過佢太高槓桿，一冇現金流就仆街

重上42無難度

但有樣想講，環球係低息環境，但其實香港本地息口不算好低，本地銀行股不是好差的選擇，當然不能持倉太多。

係！所以滙豐大部份利潤係香港囉！

但其實息差少左佢今年點都賺少左，暫時都唔睇好銀行股